屋企有藍絲雙老既同我入黎

既然我地可以配票，點解唔可以反配票?

叫雙老投比嗰區最多人識嗰個/估計啱啱好可以攞尾席既建制派參選人
e.g.九龍東一個呀媽投謝偉俊，呀爸投柯創盛，保送人建制有兩席，比兩位都做票王又點話
9月同姨媽姑姐食飯又可以話佢地告急今屆立法建制面臨重大威脅，所以要集中票源， 保住最愛國愛港既中流砥柱，有時間既巴絲仲可以幫「重點建制候選人」拉票

口號都諗埋: 撐法治 集票源 保議席

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

好多廢老其實唔會投票
你提佢地overall 分分鐘係蝕

佢哋有同鄉會指揮部

晨早夾左佢地去投當佢奶共派票王先

當區*

定說佢哋投河妖算

梗係投民建聯啲票王 佢地當選硬 你老豆老母投佢地=射落海
何妖呢啲邊緣分子要等西環配票
唔想你老豆老母做關鍵一票送奶共派邊緣人入局就早啲帶佢地票投民建聯

要有票王

一個連數學教授都支持既配票方法

其實何妖而家先係最穩個個

嗰日叫兩老湊孫，等佢地唔得閒去投票

Push

仲俾佢投票? 準備定前一晚收起佢地身份證啦

仲叫兩老分開投？梗係集中一個谷佢做票王啦